話HKDI手足衝動嘅入一入嚟

佢地己經好忍得
8:30開始 原定12點半deadline
12點鐘嗰時校長話要高層會議
話3點再返嚟
好 我地俾面佢
3點返嚟傾咗一大輪
先話俾一百人入細房輪流睇同俾記者入
果時仲有傾有講
屌你老母入到去又搞一輪野先播
都算
到播嗰時 屌你老母 又話播得二條 仲要做假
手足開始嬲到仆街 成班高層誠信破晒產
5:32學生仲俾多次機會 俾班院長係設計大道播多次俾所有人睇 半個鐘時間俾佢準備 講明反口就行動升級 佢地話OK
6:02係deadline 但係6:02無一個高層出嚟
之後先開始裝修
班友裝修緊先走出嚟 又死撐無改片
班手足俾人撚咗半日 退咗幾多步 班友都仲要玩野
點樣唔嬲 ？

希望大家唔好割

點都唔割

同正苦一九樣。

割條鐵咩 支持手足

新戰場 hkdi

寧割春袋不割蓆

P牌唔割

仲有話人學歷低個班
好嬲

唔割，但有無人入到保安房摷野

推

話左唔割就唔割架啦！no worries

抵撚死 有因必有果 更何況佢係DI一份子

核爆都唔割唔係淨係講嫁
係真係要做嫁

點會割

痴撚線 佢咁出力隱瞞 緊加証明有內幕
最尾係影到有個疑似阿叔拎住條野
極度懷疑係陳同學係學校發現喬裝警屌柒佢個陣
俾人殺人滅口

唔割,點都唔割

講緊裝修衝動呀

有冇諗過第日全學生放黑口罩 噴油 面罩起儲物櫃

密碼有共識 先清左閉路先

而家好危險

核爆都唔割

不割

朝早八點幾搞到夜晚六點
比高層撚足一日
仲要放啲唔放啲 關乎人命都要做手腳
我完全理解di手足點解咁撚嬲
你哋覺得有問題衝動既試諗下比自己學校撚左一日係點 條片仲要比手足發現咁撚多問題

唔撚割之餘仲要加大力度支持di手足

係唔完美 但希望大家體諒 手足俾人撚捉成日都無出手打過班仆街算克制

支持手足呀屌
On9 HKDI

推 唔割

真 我自認都叫脾氣好好 但係我哋同學死得不明不白 仲要俾校方撚足咁多個鐘 耶穌都火啦

佢地做左我心好想做既野，多謝曬

唔覺有問題

手足

好多人未了解清楚件事點解令到手足咁嬲就話割

我嫌你裝得唔夠勁喳

唔割呀唔使問

唔割

多謝都嚟唔切

邊有人割啊

左膠五毛係咁撚鐘意割架啦 垃鳩圾

衝動唔係問題
但係咪應該對準問題
你要聰明你就可以對住院長，對準cctv
你依家立即裝修係唔會對件事有任何幫助
係一個發洩，你唔係幫佢屋企裝修佢係唔會驚㗎
看實佢、電腦、cvtv⋯⋯
要記住大人都係唔可信嘅

割乜春 做乜都支持
因為裝修而割果班從來都唔係同路人

割 邊條撚樣割?
咁叻叻唔去幫手?

手足無做錯，何來要割

一路做野一路睇都嬲到仆街
班學生忍到咁耐先裝飾算比面
話說聽聞個肥佬只係副院長？點解院長頭先龜縮係副院長後面

個啲一毛分化撚黎
Block晒佢哋就得
話播片
播兩條剪過既片
咁即係玩野啦

唔撚割

支持！

高層死都唔交片係吹仍唔脹
你唔交咪承受後果

支持學生 唔撚割

手足屌個肥老屌得好好
點會割呀

唔撚割啊 撚足半日已經好克制

唔割 明白大家只係想要一個真相
HKDI食屎啦仆街 浪費大家時間

咁都忍到 不如返大陸住啦 忍下共產黨姐

手足冇做錯

都想問，workstation,harddiak,dvr先係重點

我覺得你地做得太平和 應該攻入server房

左膠即割
手足核彈都唔割

再冇交代，去VTC 總部裝修。

院長冇乜作用，揾職訓局執行總幹事尤曾嘉麗表達意見

無人割 有學生死左都要講大話隱瞞
你班高層死全家啊屌你老母！
我話知班手足拆撚左你成間學校 都唔撚會割！

🥰

因為剪緊條片 唔夠時間剪 所以播兩條

似唔似係咁樣

重申

核彈都唔割

做得好手足
垃圾學校自己學生比人殺左都可以咁

唔割 8半撚表示坐在成日得個吉

割條撚吖，做得好

撐手足

掉高層落垃圾桶大行動

死也不割 還我真相

Di學生表示唔割

你哋冇做錯到!

淨係睇到手足暴力
但睇唔到制度暴力
依家就係政府用制度姦殺你再屈你自殺
成班Thei高層擺撚度明玩嘢包庇黑警

唔割 擺明係DI班高層身有屎

幾塊玻璃,以為係咩大事

唔割睇live都覺得嬲

我覺得手足已經好克制
畀著我一早反佢枱

支持

無人話過割
支持HKDI學生

一定都唔割

死也不割
屌佢老母作為教育工作者,包庇黑警殘殺未成年少女

六點幾睇live 班手足冇郁鳩個阿sir都已經好克制

唔割！

支持手足
冇想割過

其實當入咗一間只有一個出口既房, 而個電腦解咗password, 就可以唔洗忍
應該要主動搵條友夾住播片條友, 由我地去播

點解俾 d 職員離開 !!!!!!!!!!!

點解 !

哇！學生破壞玻璃！好暴力呀！！！！

保安室係地下

我剩係要真相，點都唔割

死都唔割

錯過咗啦屌 !!

話割嘅我屌晒你地老母 依加係學校仆街在先
就算唔裝修班高層都唔會肯公開條片咩？繼續當我地on9咁撚

提提大家
vtc一年同政府拎至少20億subsidy
所以同裝修政府合署類似
核彈都唔割

殺人都唔割

不割，手足，加油。

唔好理人地點講，我就核爆都唔割

邊個話學歷低？個時身邊好多同學有成2x分 因為poly唔收入左黎咋

點撚樣都唔會割！今次真係做得好好！
我地都係想還死者一個清白！

割你老尾
唔撚割就唔撚割啦
邊個割我都唔割
總之就唔割啦

點都唔割
不過哩個post要推
比多d人知發生咩事

唔係割

但唔明點解呢個階段 仲會信教畜?

俾半個鍾時間佢地諗點運走證據

應該放院長上斷頭台

屌 真係得連登會係到屌人拆野

從來唔問手足做咩要拆

割乜撚！乜撚都唔可以割！

唔割，多謝手足對真相嘅堅持

點都唔割 宜家係死咗人呀！

公道話
你地燥係正常

Support

死物wfc

人命呀仆街
為左只得15歲已逝嘅少女
裝修已經俾面佢，佢地冇穿冇爛可以走出校門
手足已經好有良心

唔會割
但係唔好沉迷咗去裝修到
升級都要對準目標

唔割 但擔心咁樣爆完 冇得再睇cctv咋

拉

邊個仆街嗌有狗呀
四個月都可以咁淆清
仲有點解冇人圍個院長反而係裝修？
而家啲人又散哂去邊？
保安搬緊電腦走啦仆街

係呀，呢個正正就係點解佢地有侍冇恐，因為香港人根本一d殺傷力都冇。

警察打死咁多人，竟然搵個警察重傷都冇，唔蝦你地蝦邊個？

再低分都唔夠黑警低。呢點要值得自豪

隔離post話搬緊電腦走

cls! 點會割！人命黎架！

仆街 黑暗到咁
點冷靜... 我地只係要真相咋, 係咪以後香港做野都係咁黑暗??

完全無問題 如果捉到隻豬唔比佢走就更好

核爆都唔撚割

永遠支持

上呀

話手足衝動嘅高機率五毛
炸咗di都唔割 但係炸之前搵下有無harddisk

邊忽衝動

搶電腦都唔割

無人割 一割一撚定鬼黎
手足個個都保持理性
絕非衝動鳩黎

岩

冇人要割
割就割狗條頸

手足好忍得
學校背叛學生

tui 下次去裝修

割條毛咩？

絕對唔割

燒左DI都唔割

利申街坊

反而覺得DI班手足好忍得就真

家陣警察殺人呀！點解校方要聽殺人犯嘅命令

是你教我

老西都唔割

邊個講衝動？

我就喺度讀嘅 死都唔撚割

家陣HKDI同黨鐵一鳩樣 唔裝修先有違良知
反正啲無撚用 就拆撚晒佢地先

唔洗理班軍師

人命無得唔衝動

唔會割 佢地冇做錯到
辛苦喇I大手足

忍無可忍

人命黎 玻璃要裝幾多有幾多

我嫌你哋裝修得差
請考慮重裝

核彈都唔割

無藉口割

大欖都唔撚割

完全無割

做得非常好

比人撚左差唔多成半日先黎升級，你班撚樣同我講割蓆？

咪撚痴線啦，講緊係人命呀仆街衝你老母動咩

嬲係因為有人性

拆左間學校都冇人割

割春袋
都唔割

火燒hkdi都唔割

無人會怪佢地

陳同學沉冤未雪
點會割

鏟平重建都唔割

學生為死者爭取公義 死都唔割

陳同學15歲咋

咁仆街

理由合理，佢地助長殺人犯咁姐係佢地都係殺人犯。冇需要有後顧之憂

屌撚柒哂班高層

講到原因文宣會好拆d
要令班中立唔好轉軚

割左vtc就有

死都唔割，dklm!

Push

我相信有良知嘅都唔會割

仲要夜媽媽運電腦走？

做得好 又多個目標裝修

死都唔割
還我事實真相

你地好撚出色

咩衝動 擺明身有屎

一定唔會割

最後裝左修？

個班畫面撚最煩

唔好再問割唔割
死都唔會割
核爆都唔會

俾人撚左咁耐，係人都燥啦！！

無割這個選項

屌俾人撚咗成日點忍呀
一時一樣晏晝大家先傾完
依加一句話唔播就唔播
永遠都唔知真相喇
最後仲要俾半個鐘時間都無回應過
咁姐係又撚鳩啲學生
咁樣點唔衝動？仲要好理性咁搵佢地再傾？

對幫兇已經好仁義
佢選左邊就係仇人黎架喇

身為一個DI學生我真係覺得好心寒，學校咁樣做即係同學生講，假若你響學校發生咩事，隨時都會資料被篡改乜都揾唔到。

唔會割
有腦都知佢地抵屌
以禮待人係正確嘅
但佢地唔係人

係衝就一早3點鐘打鳩左佢啦
仲洗等完又等

唔嬲唔係人

點都唔會割！

燒晒成棟都唔撚割

唔割呀
高層草菅人命 正仆街嚟！

唔割 辛苦曬啦

push

割春咩，相信自己良知，唔洗擔心有人割

明白手足們好嬲 支持你地

係既...
um 我只可以講要改善, 要掌握到幾時先係適合衝動既時機
當然我只係馬後炮…但唔想再有下次又係放走咗班人

Dd

唔割 幫手文宣解釋番
Twitter要人

Proud of you guys

三毛狗hi
諗住洗底？

你哋叫我點割
一信大話冚一個大話

開公數嘅機構都一定信唔過,除左RTHK

無人割

分數唔高唔緊要，起碼冇好似班狗咁人格都冇埋

支持hkdi手足

On9 條垃圾片 隱瞞真相 可恥

俾人撚到咁 佛都有火啦

有人割咩
我就不割

不割啊

無做錯任何野

點解要割

手足好好照待佢地

打死都唔搳

查案本來就唔應該係民間同學生要做嘅事
怪人果班分化撚黎

絕不割

同感。但冇人睇住班仆街學校高層，CCTV真係凍過水。。。

割咩，對家殺人呀屌你

點解會割

放心,
唔會,亦都無割

入list

冇人會割

嬲到比cctv 出嚟有咩問題

5g chi 要爆就爆保安室 爆d展覽場地做乜9

DI唔係HD咩 咁都學歷低? 點都高過黑警

無人話割

Hkdi 呢間嘢班高層同班教師不嬲都唔係善男信女

cls

用把刀項住佢條頸就乜嘢真相都有

一方有難...
其他VTC分校有咩表示？

割咩割 邊個話割 唔洗希望唔割 我地一定唔會割

唔會割！

聽日有乜行動?

割字點解？

一定唔會割 段片改到咁仲扮冇野?!

核彈都唔撚割呀

唔撚會割！！！

唔割啊！！！！

支持手足

割你老母

核彈都唔割，還原真相！

G持佢地

遍地開花

今時今日打鳩教畜都唔割

DI單嘢擺明係唔夠衝動

真係睇到好心up
俾人真相香港人啦好冇
咪撚再撚尻我地
香港人真係唔好蝦

咪忍啦

點會割
支持佢地大大力裝修

垃圾hkdi 你啲學生嚟㗎 你咁樣做就係幫兇 個妹妹枉死㗎

痴線，冇可能割

咁都有得割？比晒deadline，同埋宜家係間閪校收埋左啲證據。手足你地無做錯
我只係擔心佢地會唔會內疚搶唔到條片返黎

真係好忍得！

做得好好

點會割呀 好撚嬲呀

其實5:32個陣已經有問題啦！

1）真心，有咩可能咁辛苦搶左陪電腦，
之後比番班垃圾高層先！
就算知道條片假都好啦，都應該睇到尾，知道假到去邊，個位同邊度有問題。

2）圍得佢，點解要比多30分鐘佢先？
話曬都等左咁耐，唔係覺得30分鐘佢地會理啊？
要比30分鐘佢，咁唔洗等到今日先幫佢裝修。
早兩日拜祭已經可以啦！同埋裝修得都唔洗諗住再見條片浮水面啦！

利申: 唔係想指責邊個，hkdi嘅同路人麻煩做之前，用下個腦先！因為講緊除左人命，更重要係真相！

Hkdi 以後唔洗上堂，所有學生會幫你折哂所有野

學歷高與低係外在價值
有sense有良知>>>學歷

裝修咪算好 如果我係現場比人撚咁耐 應該嬲到打鳩佢地

一定唔割
利申有睇直播

鏟平間野都唔會割

高層死撐佢地冇改
屌你因為係班殺人犯改咋

咁都衝動？嬲撚到仆街

f them!

果啲有冇諗過自己有咩資格同人割

割你老母咩邊個話割呀

唔該班冷氣軍師收皮
除咗屌人衝動同老屈人係鬼
你地有咩好橋? 呢兩個月有無貢獻?

唔覺有問題，根本最後30分鐘都唔應該俾，1分鐘內冇答覆就裝修

割條撚咩 死狗都唔撚割

就係有好多冷氣軍師鍾意雞蛋裏挑骨頭，笑自己友學歷低，比藍絲陣營睇到，都咪話唔笑死

失敗的輪迴。 你幫佢裝修跟住搵武裝部隊包圍學校
拉晒班友
最後都唔使公開閉路電視最重要嘅片段

唔割，希望大家有抗爭既覺悟

核 爆 都 唔 撚 割

冇可能割 關乎人命 道理響哂己方

點解要割，唔明

可能真係無造假，但咁大間學校咁多cam得兩條片，仲要重要位停片

唔割，理解

割咩? 我覺得好合理,做咩播播下停

有無咩行動吖
我係LWL都想岀一分力

戇鳩 你炸左間學校都歡迎

邊9到衝動 無禁錮班友都算係咁

核爆都唔割
冇做錯

唔割呀

學歷唔高有良知就夠 起碼係個人先
學歷再高冇良知又點 都係一舊object
一舊object以為自己大曬幾L好笑

割乜春

可能high大咗

幾個鐘原來係為咗cut 片

手足冇做錯到

明白的 點都唔割

唔會割
希望日日都有裝修

做實事既人反而會被割?

🥺🖤💪🏻

下 一d都唔衝動喎

咁大件事
你會俾完黑警CCTV之後
轉頭學生要你交就話遺失咁兒戲咩
好肯定教育局班死高層有份施壓
如果唔交出嚟希望校長可以親自去見陳彥霖解釋

點都唔撚會割

好多mon po 9有acc
你係想講你平時達到衝埋去拍卡咋

有乜野要割？

支持DI手足

核爆都唔割 支持手足

你地無做錯到！

係吖 我次次都剩返1分鐘先到黨鐵
仲要係地下衝上去拍卡

一條人命 咁易割到？

割咩？有真相喇咩？

巴打，加大力度好嗎

已經好忍得好有耐性
唔割

呢樣嘢有學生做證明，文宣解釋唔難搞

老閪都唔割

高層坐開d冷氣房

廢post咪up ，搶條片返黎先啦 屌

屌 好撚嬲吖

唔係話衝動，但霎時間又樹敵開戰線真係有利咩？只靠今日咁樣就去裝修DI，的確行得太快

唔升級先割

唔撚割，手足態度正確

明白 你地
係呢件事上面 你地真係最前線最勇敢
加油呀!
唔好俾真相消失

狗眼看人低，但係佢比我哋更低

忍撚左咁撚耐先做野 比撚面你啦 係你唔要面咋屌你

依個真係抵撚死
以為自己係黨鐵

割乜撚

唔割
唔可以比同學死得不明不白
人命黎架 邊有得咁兒戲 仲要撚學生

在場 唔割
燥撚到仆街

Cap住段懷疑佢錯制嘅片，時間顯示17:51:22，彥霖同個男人同lift,之後就突然跳去17:30

唔割，全力支持

知唔知要求左幾多日啊

單係畀我地睇得果幾秒冇意義嘅畫面，已經忍唔撚到啦

割條撚都唔割 HKDI完美示範和勇deadline
要人等 好等你
雙方講個信字 互相遷就大家 你話只可以100人都算
但居然比d咁既片

一定唔割

俾我仲係讀緊書，已經衝去包佢office再包埋佢保安部，唔交CCTV出黎，廁所都唔撚俾去。

我都係 由十個都冇坐到幾百人 俾班畜生撚足成日

唔洗理d人
班高官讀咁撚多書 咪又係咁撚樣
心地先係最重要
乖 唔好嬲咁奈

嬲到仆撚晒街

唔！會！割！

建議大大裝修下佢

岩！唔割

仲有 呢排DI突然話唔比留24 唔知咩原因但呢排先有呢條policy好有鬼

身有屎唔敢播

割乜撚？完全無呢個念頭喎

有心拖延

唔割，支持手足

辛苦晒手足，點會割

死人阿 15歲阿 割割割 割你老母

割佢老母
還我真相

點會割 手足做得好

做尻佢

無割嘅原因

Popo射now頭+ 拖入去打+2個鐘先比去醫院
都講到冇狗做錯事咁
學下野

割條撚，推

屌班高層不停9up又反口
1230到1500又再到1800
而家咁真係已經好克制
周圍都聽到同學嬲到一路屌佢地一路痛哭呀
人命黎架成班仆街高層！

絕對支持 咁都唔裝修點對得住死去既手足

仲有，有位同學係2樓危站
想跳落黎呀！
已經有人想用命黎換CCTV
最後都係咁樣撚9我地！

咪撚理的五毛狗 各手足準備麻包袋

核爆都唔撚割
大家都比學校撚左大半日

一個十五歲少女的人命黎同明顯有可疑
咁樣裝修只會支持
辛苦手足

支持學生，唔割

邊個話割其實

唔會割 佢地做岩左

唔L割呀dllm

不如揾多d同學或相熟職員，諗下有無新裝嘅cctv係可以容易d比普通職員access到，而又可能影到事發

全力支持 依家係死左人你都包庇緊人

無割亦唔會割

係校方真係好離譜
身有屎到咁
老實講係衰撚過藍營

721 831 101

唔撚割啊

一定唔割
要為個女仔取回公道

舊生/學生/連博士都發聲
你敢撚左千幾二千人成朝？

好支持你地
你地無做錯到

割你老母咩 割？ 講撚咗幾多次唔割呀？

唔會割

ＤＩ開ＨＤ／學位／ｍａｓｔｅｒ課程
真正話人學歷低既得班ｐｏｐｏ

加油 學生 唔會割
嬲都好正常

直頭要讚！我地言出必行

都話唔割 你內疚啲乜

其實呢，對自己無威脅嘅人我係唔需要理你
如果你班垃圾只係會喺到嗌好嬲好嬲，無實際上行動、實質上威脅，佢有咩需要俾條片出嚟？反正過多個禮拜就無人會再理件事

不割
利申:hku (個post提開學歷我先提)

今日我都在場 大家已經好理智！無郁手打鳩個院長離撚曬譜

岩阿
所以⋯⋯裝修學校佢唔會驚
你見係房成班人圍住佢佢先曉驚

支持
無手足 連條假嘅片都拎唔到啊
所有野石沉大海㗎啦

唔會割!

831

辛苦手足！咁樣撚我哋 裝佢老母修！

呢間野d學生好好，但係教師/管理/高層就好有問題。

2016年10月4日下午1時許 - 一名就讀珠寶設計與工藝文憑的16歲男學生，因老師撕功課而受刺激，由9樓位置墮樓至地面，當場身亡。校方對事件深感難過，並向其家人致以深切慰問。

2017年9月27日 - HKDI Film TV學生進行指導時從兩米高欄杆跌下斷腳。

2017年審計署報告指學院多處出現管理問題，包括學校的「天梯」，被指常常發生故障，校內的飯堂服務自2016年12月起已暫停。區議員曾就事件向教育局和職訓局查詢，惟未有回應。學院回應媒體指餐廳經翻新，已透過公開招標程序物色承辦商提供餐飲服務，於2018/19學年恢復營業。而原先在非上課時間開放給公眾使用，位於9樓的網球場，管理層以校園安全和保安問題為由不作開放。

2018年，有媒體發現政府地契列明學院需要開放體育設施，並可由教育局規定收費及營運詳情。不過羽毛球場每小時收費高達710元，公眾使用率僅3%；而籃球場使用率亦只有8%。有同學得悉收費後感到驚訝。記者曾向櫃檯職員查詢羽毛球場及網球場租場費用，但職員未能即時解答。職訓局亦一度拒絕提供公眾租用羽毛球場及網球場使用時數和數據。教育局回應指設施由校方管理，可向院校查詢，未有解釋不能提供數據的原因。西貢區區議員何民傑批評職訓局儼如獨立王國，難以相信局方會對開放體育設施作出有效監管。

2019年1月21日早上 - 該校學生在洗手間洗手時發現水喉流出的是鹹水並帶有異味，懷疑校方將鹹水喉管錯駁至淡水喉管。職業訓練局回應稱學院內部份設施供水系統出現故障，校方已隨即停止相關系統，並安排維修。惟部分學生批評校方有知悉事件後沒有即時通知學生及暫停有關設施，又稱鹹水有機會損壞學生衣物或電子儀器，未經妥善處理鹹水如觸及皮膚更可能對健康有危害，如學生財物如手提電腦等被鹹水弄污，學生會因此蒙受損失。

割乜撚
都咩時候了

對住班無恥 無良知 無人性 既禽獸大人
小朋友只係求真相 求公義 公正 公開
無論如何都唔會怪責你地
你地履行緊自己心中正義 只有同樣無恥既人先會唔明白你地

8點到18點
10粒鐘
既然你班高層連人命都唔撚重視我使撚俾面你棟咁嘅垃圾

雖然棟嘢真係幾靚

先文宣
後死線

根本冇原因割！

開依個post係想知大家有無唔割嘅決心 唔係得個講字 因為太多五毛帶風向 我地一定要堅定

公開CCTV 還我真相

唔割！一定要還原真相.

撐

應該一早就要衝入去搶片，唔割。

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

忍得還忍得，幫手推，聽日開花

D 仆街明玩野

最嬲係個女人 好似係咩主任 係咁話咩無誠意就唔會係道傾 屌你你責任嚟架 講到自己皇恩浩蕩咁

唔割
如果唔係你地都迫唔到HKDI播段片出黎

點可能割

你不仁我不義

唔會割 只會支持....而家擺到明校方有問題、有隱瞞 ...講真只要還到彥琳清白 就算拆左間學校都唔會割

手足完全冇做錯囉，淨係睇live都睇到我爆血管咁濟
佢地已經好忍得

裝得唔夠添呀

打撚柒埋啲高層

打得太少

核彈都唔割，咁樣點割？

加油di人 proud of u

唔撚割
明顯有問題

個個都好撚嬲 手足無錯

唔割
冷氣軍師個班真係無資格出聲

咪又係同一班人，都係共慘黨

Lihkg多唔多di 人？

一啲都唔過火，支持手足

唔割 加油

核爆都唔撚會割

唔好成日問割唔割
答案永遠都係
唔割呀

就算做得唔好都唔緊要
就算一時衝動都唔緊要
知道有地方需要改善就夠
核彈都唔割 唔係得個講字

放核彈都唔割

i大要加油一定要還佢一個清白

點解要割，紅字為要割既理由

割？核爆都唔割

裝修得好忍手
放d咁既片真係唔知想點

成班仆街高層，日日裝修都得啦話之佢

邊撚個割
企出黎
隻揪

講佐核爆都唔割
你衣加少少野就怕我割？
唔好侮辱我啦手足

我係廢係和理非，淨係識捐錢買物資同遊行比popo趕周圍搵車過海，冇車搭要擔驚受怕東涌行出欣澳再搭的士
個個星期六日都depress到爆
忙到死都唔捨得扔低手機繼續睇新聞
明知越睇越傷心都要繼續睇

你衣加怕我割？我咁廢都未怕你同我割啦！
快d爭取到條片番嚟
唔係就拆佐你間學校佢

片定學校叫個校長自己揀

割條撚咩

傻啦 點會割呢

唔割！！！！！

推 打撚死我都唔割
屌你老母個妹妹得15歲炸 仲要係你地既學生
比足面你班高層 等完又等
結果交段剪接過既片出黎！？

之後仲要話cctv唔見左
人命黎嫁屌你老母 班仆街為權力可以有學生死左都當睇唔到 仲用d咁撚低劣既手法想呃d同學！？
你班高層冇比人獅鳥係班同學仔仁慈

唔割之餘仲要支持添呀

手足無用學校高層嚟爆玻璃已經充分表現到冷靜同克制

一一一

唔洗成日太擔心咩割唔割
事實係依家根本就算係啲阿嬸, 丟汽油彈劏狗都唔會割
所謂割次次都係有活動既時候成班5毛同留係屋企既on9小學雞係到圍威喂

絕對不割

唔撚割呀
裝修到佢拎返條片出黎先完啦屌

唔撚割！做得好啊！

事出有因

拆哂成座野都唔割

最新咩環境

其實得五毛狗同POPO扮割

手足做得好

Dllm唔割呀
要還手足一個公道呀

支持手足 核爆都唔割

你地無做錯到

良知值幾錢呀
好嬲呀

理性討論，唔建議裝修，比狗有籍口扮示威者搶走CCTV 。今日播出黎片段d狗無可能無睇過，已剪片都唔會係校方剪

幫hkdi搞新設計

相信手足決定

割都割VTC班撚樣

唔割！要割都同hkdi割

HKDI

割? 割乜野
都話明核彈都唔割

有睇直播就知班仆街玩野啦，屌佢，唔係身有屎，做乜野要搞咁多野?直接播出黎咪得囉，屌

絕對明白同支持

手足做既野都係為左幫陳同學既死搵番真相，唔明有咩做錯

Ive仔女 推一推

推俾人睇

有人性啲都唔可能割，但請手足小心安全

hkdi手足
請你哋無論如何
都要還死者一個公道